潘小濤好大膽，竟然幫連登女神改名

Fact check

潘大濤正仆街

女神條毛
利君雅最多功過相抵
抵返之前旺角條數
真女神我寧願封立場姐姐

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

收皮啦，乞票過主

唔准你咁講

小濤

造神